其實點解仲有咁多人去筲箕灣個間大型二手店買玩具

why not?

邊間？

又冇咩野好買又貴.

個間又衰咩? 藍?

有種日本中古舖嘅格局
行下幾好feel，不過啲貨就一般
現時點有時仲多驚喜

價錢真係見人見智，但係都有幾多野行，當尋下寶又一日。D 1:18模型車有d未見過，上次買左2架

可能筲箕灣冇乜玩具鋪，所以D人唯有硬食囉！

天閱? 行過n 次 無買過嘢 古古怪怪咁 唔似做生意

我淨係覺得市集先叫買到野

好多人咩？

有啲野真係由以前間舖係糖街個陣已經係度

咁間野係有咩問題

救世軍?

市集多熱門野
入面好多野真係諗唔到香港有咩人啱
咩歐洲膠車仔 美國不知名figure 咁

起碼行得舒服d先

間野幾時會有市集?

呢間嘢啲玩具保存好差，前排買過隻吸塑figure郵寄過黎，盒面封曬塵都算，吸塑裡面生曬霉菌仲要已經凝固變成黃色一粒粒果種，賣果時又唔寫清楚啲相又離遠影，我1自己本身都賣家，如果有塵交收前都會用濕紙巾抹吓清潔吓先比人，呢間嘢真係無下次幫襯

同藍店tiny一齊賣車仔果間？

每月第一個星期六同日。

間野係好好行，但真係冇咩野買，得個行字

下星期去睇下先

去過一次， 好大陣"up"味，頂唔順一分鐘都無就行返出去